七警聞判囚後嘆氣 第二被告更飲泣

7名警務人員於2014年10月佔領運動期間，在金鐘龍匯道的變電站旁毆打前公民黨成員曾健超，7名警員被裁定襲擊致造成身體受傷的交替控罪罪成，而第5被告陳少丹普通襲擊罪亦罪成。7名被告今早由囚車押解到區域法院聽取判刑。他們依舊穿着同一款整齊西裝應訊，惟經過了三晚還押後，7人均顯得相當憔悴及疲倦，不時呆望及閉目休息。

多名被告在庭上獲悉須監禁兩年後嘆氣，其中第二被告劉卓毅更飲泣起來，又說出一句「幫我照顧屋企人」。散庭時亦有部分被告親友上前走近犯人欄爭取與被告見面，但沒機會交談，其後眾被告則進入拘留室。

抵啦

幫你照顧屋企人就難d
照顧你老婆性需要就ok

打得咁爽呀拿

2年o者,好彩

哭泣聲絕無意義

他們知道，哭是沒有用的。

兄弟：你會帽事既

屌啦星 心理質素咁弱都做到警狗

又要人守法 自己唔守法又賴3賴4 輸打贏要到極點 馬會門口班呀叔仲正氣過呢七條友

真係肉鳩酸

咁你係打人啊嘛

有個瀨共時沙狗仔居然可以係判刑惡撚過法官？？？

FYI，時沙即警署警長，好撚多不過係班花底學歷低炒又炒唔走冇其他工好做，折墮到焗做又冇得再升既長期犬而已！！！

不過好撚多呢D俾佢著件安慰白衫扮大佬，就以為自己真係正義朋友大師父咁囉屌！！！！！

橙呀

要喊留返拜山先喊

我來坐

根本就小學雞，仲話自己係警犬
笑死人咩

巧橙，有沒有人幫手照顧阿嫂

今晚請佢食白汁腸仔

渣ga

今日真係忍得好辛苦
鼻不停噴氣

抵撚死

差人哥哥, 你老婆就交比我啦

兩年少啦 好快

抵死！鍾意打人吖嗱！
咁幾時死全家呀！？

早知今日 何必當初
睇住你老婆比人屌到啪啪啪啪聲

相信過多一星期
政府方面唔會再對依件事有任何反應

講過好似就黎打粑咁

差人流馬尿唔洗你教

出返黎大把世界啦

有冇人介紹呀嫂俾我地識
要照顧都要識左佢先有得照顧

打人果陣唔係好威架咩

要養便宜仔

諗起出翻黎個陣
自己老母已經闊撚過西隧

2年夠老婆生2個仔出黎接老豆放監

。

仲以為生離死別

如果係7個市民打1個黑警，個7個市民分分鐘死刑都似，而家判2年就係到喊，屌你老母啦

不要哭 還有黨